如果同season訓覺要畀幾多錢？

幫朋友問

邊撚個season?

一呎二萬

？

睇錯Eason

邊撚個season啊死影印機，都無人明推乜撚野post啊